返緊2nd tier advisory，前途何去何從?

感覺做啲嘢好戇鳩，出到去無人會睇咁
不過勝在時間較多，休息、進修都可以。
唔知點算
開頭覺得個名叫advisory幾體面，之後發覺係IA，只係無人care嘅群體

好灰...

有無2nd tier非audit揮下手
big4巴打無謂笑我 我知自己廢

D記 consulting 路過

呢行好睇際遇
我一入到泥就去左做啲偏門既projects
一做就做左年半
都擔心緊出到嚟冇人要
始終個skillset太偏

可唔可以形容下project性質
你係咩consulting先
我係RA咋 啲人話啫係IA

邊間咩範疇先
博下轉番去big4囉

利申同路

巴打 我都係做緊second tier advisory，但唔算太悶 。你係做緊Risk advisory 果邊?

係呀
你呢？

我嗰間department人唔多
講咗怕自爆
我做risk，中短期目標都係想轉big4
不過考下試，咩都學下先

我做緊forensic 果邊, 但我覺得risk advisory 應該幾有趣, 應該都會有唔同類型既project?

可唔可以講下你咩u 咩GPA 入去做？
同埋如果big4 advisory GPA 大概要幾高？

我一向對forensic充滿好奇心
究竟你哋做咩㗎？
咩background先入到？
好似多數只請manager grade或以上，冇咩請entry level...

我唔係big 4
同埋我無咩參考價值，因為我屎忽撞棍撞正佢急用人，佢兩日內出offer，一星期就要開工

可能你問上面巴打會好啲

做咩啫你

可唔可以講下你咩u 咩GPA 入去做？

Big 4 deal advisory
Gpa唔過三
有得in就有機會

你地有冇做埋量化損失果邊？

巴邊間
其實都仲未知forensic主要做咩

有無valuation既巴

留名

利申undergrad前路茫茫